msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Easy Sitemap\n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-04 00:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-04 00:00+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: index.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;"
"_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Easy Sitemap"
msgstr "Easy Sitemap 站点地图"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/snowbedding/wordpress-easy-sitemap"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Advanced WordPress HTML sitemap plugin with modern PSR-4 autoloading, OOP "
"architecture, intelligent caching, and comprehensive filtering capabilities. "
"Perfect for user navigation and SEO."
msgstr ""
"高级WordPress HTML站点地图插件，具有现代PSR-4自动加载、OOP架构、智能缓存和全面过滤功能。"
"完美适用于用户导航和SEO。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "snowbedding"
msgstr "snowbedding"

#: classes/Admin/Admin.php:37
msgid "Easy Sitemap Settings"
msgstr "Easy Sitemap 设置"

#: classes/Admin/Admin.php:38
msgid "Easy Sitemap"
msgstr "Easy Sitemap"

#: classes/Admin/Admin.php:86
msgid "Copy Shortcode"
msgstr "复制短代码"

#: classes/Admin/Admin.php:87
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: classes/Admin/Admin.php:100
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: classes/Admin/Admin.php:110
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: classes/Admin/Admin.php:115
msgid "Easy Sitemap"
msgstr "Easy Sitemap"

#: classes/Admin/Admin.php:118
msgid "WordPress.org Plugin Page"
msgstr "WordPress.org 插件页面"

#: classes/Admin/Admin.php:121
msgid "GitHub Repository"
msgstr "GitHub 仓库"

#: classes/Admin/Admin.php:149
msgid "Available Shortcodes"
msgstr "可用的短代码"

#: classes/Admin/Admin.php:151
msgid "Main Sitemap Shortcode"
msgstr "主站点地图短代码"

#: classes/Admin/Admin.php:153
msgid "Displays a complete sitemap with posts, pages, and custom post types."
msgstr "显示包含文章、页面和自定义文章类型的完整站点地图。"

#: classes/Admin/Admin.php:155
msgid "Filter by Post Type"
msgstr "按文章类型过滤"

#: classes/Admin/Admin.php:158
msgid "Available Attributes"
msgstr "可用属性"

#: classes/Admin/Admin.php:162
msgid "Attribute"
msgstr "属性"

#: classes/Admin/Admin.php:163
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: classes/Admin/Admin.php:164
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: classes/Admin/Admin.php:165
msgid "Example"
msgstr "示例"

#: classes/Admin/Admin.php:171
msgid "Post type to display (empty = all)"
msgstr "要显示的文章类型（空 = 全部）"

#: classes/Admin/Admin.php:177
msgid "Number of items to display"
msgstr "要显示的项目数量"

#: classes/Admin/Admin.php:183
msgid "Sort items by"
msgstr "排序依据"

#: classes/Admin/Admin.php:189
msgid "Sort order (ASC/DESC)"
msgstr "排序顺序（ASC/DESC）"

#: classes/Admin/Admin.php:195
msgid "Include specific post IDs"
msgstr "包含特定的文章ID"

#: classes/Admin/Admin.php:201
msgid "Exclude specific post IDs"
msgstr "排除特定的文章ID"

#: classes/Admin/Admin.php:207
msgid "Filter by category slugs"
msgstr "按分类别名过滤"

#: classes/Admin/Admin.php:213
msgid "Filter by tag slugs"
msgstr "按标签别名过滤"

#: classes/Admin/Admin.php:219
msgid "Filter by author ID"
msgstr "按作者ID过滤"

#: classes/Admin/Admin.php:225
msgid "Show posts from date (YYYY-MM-DD)"
msgstr "显示从日期开始的文章（YYYY-MM-DD）"

#: classes/Admin/Admin.php:231
msgid "Show posts until date (YYYY-MM-DD)"
msgstr "显示到日期为止的文章（YYYY-MM-DD）"

#: classes/Admin/Admin.php:237
msgid "Display hierarchical structure"
msgstr "显示层级结构"

#: classes/Admin/Admin.php:243
msgid "Hierarchy depth (0 = unlimited)"
msgstr "层级深度（0 = 无限制）"

#: classes/Admin/Admin.php:249
msgid "Show publication dates"
msgstr "显示发布日期"

#: classes/Admin/Admin.php:255
msgid "Show post excerpts"
msgstr "显示文章摘要"

#: classes/Admin/Admin.php:261
msgid "Show featured images"
msgstr "显示特色图片"

#: classes/Admin/Admin.php:267
msgid "Enable caching for this shortcode"
msgstr "为此短代码启用缓存"

#: classes/Admin/Admin.php:274
msgid "Example Usage"
msgstr "使用示例"

#: classes/Admin/Admin.php:276
msgid "Posts from specific category:"
msgstr "特定分类中的文章："

#: classes/Admin/Admin.php:279
msgid "Pages in hierarchical order:"
msgstr "按层级顺序排列的页面："

#: classes/Admin/Admin.php:282
msgid "Recent products with images:"
msgstr "带图片的最新产品："

#: classes/Admin/Admin.php:285
msgid "Custom styled sitemap:"
msgstr "自定义样式站点地图："

#: classes/Admin/Admin.php:300
msgid "Custom Styling"
msgstr "自定义样式"

#: classes/Admin/Admin.php:303
msgid "Custom CSS"
msgstr "自定义CSS"

#: classes/Admin/Admin.php:306
msgid "Add custom CSS to style your sitemaps"
msgstr "添加自定义CSS来为您的站点地图设置样式"

#: classes/Admin/Admin.php:320
msgid "Build your shortcode"
msgstr "构建您的短代码"

#: classes/Admin/Admin.php:325
msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

#: classes/Admin/Admin.php:328
msgid "Post type"
msgstr "文章类型"

#: classes/Admin/Admin.php:331
msgid "All"
msgstr "全部"

#: classes/Admin/Admin.php:339
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: classes/Admin/Admin.php:343
msgid "Order by"
msgstr "排序依据"

#: classes/Admin/Admin.php:346
msgid "date"
msgstr "日期"

#: classes/Admin/Admin.php:347
msgid "title"
msgstr "标题"

#: classes/Admin/Admin.php:348
msgid "modified"
msgstr "修改时间"

#: classes/Admin/Admin.php:349
msgid "menu_order"
msgstr "菜单顺序"

#: classes/Admin/Admin.php:350
msgid "rand"
msgstr "随机"

#: classes/Admin/Admin.php:351
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: classes/Admin/Admin.php:352
msgid "author"
msgstr "作者"

#: classes/Admin/Admin.php:353
msgid "name"
msgstr "名称"

#: classes/Admin/Admin.php:358
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: classes/Admin/Admin.php:368
msgid "Content Filtering"
msgstr "内容过滤"

#: classes/Admin/Admin.php:371
msgid "Include IDs"
msgstr "包含ID"

#: classes/Admin/Admin.php:374
msgid "Include only specific post IDs (comma-separated)."
msgstr "仅包含特定的文章ID（用逗号分隔）。"

#: classes/Admin/Admin.php:378
msgid "Exclude IDs"
msgstr "排除ID"

#: classes/Admin/Admin.php:381
msgid "Exclude specific post IDs (comma-separated)."
msgstr "排除特定的文章ID（用逗号分隔）。"

#: classes/Admin/Admin.php:385
msgid "Category slugs"
msgstr "分类别名"

#: classes/Admin/Admin.php:388
msgid "Filter by category slugs (comma-separated)."
msgstr "按分类别名过滤（用逗号分隔）。"

#: classes/Admin/Admin.php:392
msgid "Tag slugs"
msgstr "标签别名"

#: classes/Admin/Admin.php:395
msgid "Filter by tag slugs (comma-separated)."
msgstr "按标签别名过滤（用逗号分隔）。"

#: classes/Admin/Admin.php:399
msgid "Custom taxonomy"
msgstr "自定义分类法"

#: classes/Admin/Admin.php:405
msgid "Taxonomy name and term slugs (comma-separated)."
msgstr "分类法名称和术语别名（用逗号分隔）。"

#: classes/Admin/Admin.php:409
msgid "Author ID"
msgstr "作者ID"

#: classes/Admin/Admin.php:412
msgid "Filter by author user ID."
msgstr "按作者用户ID过滤。"

#: classes/Admin/Admin.php:416
msgid "Date range"
msgstr "日期范围"

#: classes/Admin/Admin.php:422
msgid "Filter posts from/to specific dates (YYYY-MM-DD)."
msgstr "从/到特定日期过滤文章（YYYY-MM-DD）。"

#: classes/Admin/Admin.php:428
msgid "Display Options"
msgstr "显示选项"

#: classes/Admin/Admin.php:431
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: classes/Admin/Admin.php:433
msgid "Hierarchical display"
msgstr "层级显示"

#: classes/Admin/Admin.php:435
msgid "Depth:"
msgstr "深度："

#: classes/Admin/Admin.php:439
msgid "Show content"
msgstr "显示内容"

#: classes/Admin/Admin.php:441
msgid "Publication dates"
msgstr "发布日期"

#: classes/Admin/Admin.php:443
msgid "Post excerpts"
msgstr "文章摘要"

#: classes/Admin/Admin.php:445
msgid "Featured images"
msgstr "特色图片"

#: classes/Admin/Admin.php:449
msgid "Columns"
msgstr "列数"

#: classes/Admin/Admin.php:452
msgid "1 column"
msgstr "1列"

#: classes/Admin/Admin.php:453
msgid "2 columns"
msgstr "2列"

#: classes/Admin/Admin.php:454
msgid "3 columns"
msgstr "3列"

#: classes/Admin/Admin.php:455
msgid "4 columns"
msgstr "4列"

#: classes/Admin/Admin.php:456
msgid "5 columns"
msgstr "5列"

#: classes/Admin/Admin.php:457
msgid "6 columns"
msgstr "6列"

#: classes/Admin/Admin.php:459
msgid "Number of columns for responsive grid layout."
msgstr "响应式网格布局的列数。"

#: classes/Admin/Admin.php:463
msgid "Custom class"
msgstr "自定义类"

#: classes/Admin/Admin.php:466
msgid "Add custom CSS class for styling."
msgstr "添加自定义CSS类用于样式设置。"

#: classes/Admin/Admin.php:474
msgid "Generated Shortcode"
msgstr "生成的短代码"

#: classes/Admin/Admin.php:477
msgid "Select and copy the shortcode above to use in your posts/pages."
msgstr "选择并复制上面的短代码以在您的文章/页面中使用。"

#: classes/Admin/Admin.php:478
msgid "Copy Shortcode"
msgstr "复制短代码"

#: classes/Admin/Admin.php:482
msgid "All Supported Attributes"
msgstr "所有支持的属性"

#: classes/Admin/Admin.php:494
msgid "empty"
msgstr "空"

#: classes/Admin/Admin.php:498
msgid "Post type to display"
msgstr "要显示的文章类型"

#: classes/Admin/Admin.php:504
msgid "Positive integer"
msgstr "正整数"

#: classes/Admin/Admin.php:508
msgid "Sort items by"
msgstr "排序项目依据"

#: classes/Admin/Admin.php:514
msgid "Sort direction"
msgstr "排序方向"

#: classes/Admin/Admin.php:520
msgid "Comma-separated post IDs"
msgstr "用逗号分隔的文章ID"

#: classes/Admin/Admin.php:524
msgid "Include only specific post IDs"
msgstr "仅包含特定的文章ID"

#: classes/Admin/Admin.php:530
msgid "Exclude specific post IDs"
msgstr "排除特定的文章ID"

#: classes/Admin/Admin.php:536
msgid "Comma-separated category slugs"
msgstr "用逗号分隔的分类别名"

#: classes/Admin/Admin.php:540
msgid "Filter by category slugs"
msgstr "按分类别名过滤"

#: classes/Admin/Admin.php:544
msgid "Comma-separated tag slugs"
msgstr "用逗号分隔的标签别名"

#: classes/Admin/Admin.php:548
msgid "Filter by tag slugs"
msgstr "按标签别名过滤"

#: classes/Admin/Admin.php:554
msgid "Custom taxonomy name to filter by"
msgstr "用于过滤的自定义分类法名称"

#: classes/Admin/Admin.php:560
msgid "Custom taxonomy term slugs"
msgstr "自定义分类法术语别名"

#: classes/Admin/Admin.php:566
msgid "Author user ID"
msgstr "作者用户ID"

#: classes/Admin/Admin.php:570
msgid "Filter by author ID"
msgstr "按作者ID过滤"

#: classes/Admin/Admin.php:574
msgid "Date in YYYY-MM-DD format"
msgstr "YYYY-MM-DD格式的日期"

#: classes/Admin/Admin.php:578
msgid "Show posts from this date"
msgstr "从此日期显示文章"

#: classes/Admin/Admin.php:584
msgid "Show posts until this date"
msgstr "显示到此日期为止的文章"

#: classes/Admin/Admin.php:590
msgid "Display hierarchical structure"
msgstr "显示层级结构"

#: classes/Admin/Admin.php:596
msgid "Hierarchy depth"
msgstr "层级深度"

#: classes/Admin/Admin.php:602
msgid "Show publication dates"
msgstr "显示发布日期"

#: classes/Admin/Admin.php:608
msgid "Show post excerpts"
msgstr "显示文章摘要"

#: classes/Admin/Admin.php:614
msgid "Show featured images"
msgstr "显示特色图片"

#: classes/Admin/Admin.php:620
msgid "Positive integer"
msgstr "正整数"

#: classes/Admin/Admin.php:624
msgid "Number of columns"
msgstr "列数"

#: classes/Admin/Admin.php:630
msgid "Valid CSS class name"
msgstr "有效的CSS类名"

#: classes/Admin/Admin.php:634
msgid "Custom CSS class for styling"
msgstr "用于样式的自定义CSS类"

#: classes/Admin/Admin.php:637
msgid ""
"All attributes can be used together. Example: [easy_sitemap post_type=\"post\" "
"category=\"news\" limit=\"20\" show_dates=\"1\" show_images=\"1\"]"
msgstr ""
"所有属性可以一起使用。示例：[easy_sitemap post_type=\"post\" category=\"news\" "
"limit=\"20\" show_dates=\"1\" show_images=\"1\"]"

#: classes/Frontend/Shortcodes.php:406
msgid "No content found."
msgstr "未找到内容。"

#: classes/Frontend/Shortcodes.php:478
msgid "Uncategorized"
msgstr "未分类"

#: classes/Frontend/Shortcodes.php:646
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: classes/Frontend/Shortcodes.php:654
msgid "Pages"
msgstr "页面"
